元天屯派傳單宣傳818大遊行

有冇人一齊派

自推1

2

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

支持

想派嘅入黎

Push

Pish